s10 王者榮耀~屬於香港人的約戰群

我哋有個wechat群組

gp link:

屬於香港人既戰隊收人白銀以上，每星期打戰隊賽每日都冇車隊帶飛，上分，不過有內戰。詳情直接問admin😎